唔知讀唔讀pt master 好

利伸左先，grad 左一年，三大CS 2nd up，係一間歐資bank 做緊software engineer，7點左右放工，唔洗拎野返屋企做。

想讀個HKU CS MASTER （Financial Computing），主要係想學多d 野，特別係financial computing, AI, ML, Data mining方面，見到呢個program 就好有興趣，想知chur 唔chur，多唔多assignment，同埋有無人分享下？

link：

it

Yes, I am. I am truly interested in IT.

好奇樓主人工同福利多d

It狗自學啦 除非你升職要master

廿中k, 過多兩個月升職會加~50%,
福利就睇醫生唔洗錢, 一個月男仕待產假, 2x 日年假, 仲有其他要等升左職先知

都岩既, 不過心諗既然都學, 不如讀埋
同埋依加間公司唔洗ot, 唔擔保之後轉工唔會瘋狂ot, 有得讀就讀左先
同埋自學個motivation 低

socgen trainee

巴打background同我好似
我番左兩年工 現家ft番工, Shitty pt cs master
簡左data science stream
你講既AI, Machine learning, Data Mining, Hadoop, DBMS, Cloud Computing之類既big data technology都有
每個sem建議讀2科 興趣同workload會岩岩好
有興趣再講

點解揀city 既?
依加做緊邊行呀?

唔係

加完人工咪有40k 勁

無咩關係, 但可以掂下既, 我做api development, web app dev